律政司司長鄭若驊竟稱，有關人士可在內地提出申訴

【A1頭條】港府前日就《 逃犯移交 》修訂，提出「小修小補」的新修訂拉攏商界支持，圖盡快通過惡法，有建制派披露，政府擬本月27日表決方案，民主派指政府明顯想避開 7.1 大遊行。民主派昨請政府交代如何協助被「送中」後遭不公平審訊、人權被侵犯的問題，律政司司長鄭若驊竟稱，有關人士可在內地提出申訴，民主派為之咋舌，不滿鄭無視內地冤案受害人申訴無門之苦。

律政司實話實說啫
港共邊有權同上面申訴

睇黎得林病一個仲死撐

已經去到“求鳩其答”嘅地步

叫人上訪俾公安打一身？

笑撚左

屌你老母，好撚有黑色幽默感

吿多你一條尋釁滋事罪

諗點呃你班撚樣都廢事

伸訴？

律師都冇得你見，家人又冇得見，

點申訴？

難聽過粗口咪呢D

屌你老母真係當大陸有陽光司法？

真係有人權既就唔會強調陽光啦

咩野陽光司法？全世界有無人咁形容法律制度？

拉撚埋你,你個仆街僭建逃稅損害国家利益

支那人世界觀同全世界都唔同架

實質黑得滯諗住加陽光2隻字會光啲

此地無銀

送中同送去北韓，伊朗，有乜分別

屌你老尾 我都係第一次聽陽光司法

反正求鳩其答都可以袋幾十萬一個月

應該話，大陸有得贏官司嘅咩，佢地係行有罪假定

人無耻 則無敵

呢期華華上位，老納就回撚曬塘

佢自己犯法
自己政府都管唔到

仲話可以可以靠內地

佢無知定係智障

送多一個上去
真係好有一車車送入集中營嘅感覺

中國的法治是最好的

等同話俾個死囚聽有權利在刑塲向行刑官投訴

有得上訴嘅 不過上訴個官都係原審個官嚟

鳩答

劉曉波，李旺洋做咩唔上訴

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

搞咁多野不如唔搞咪得囉，好人好姐共慘黨搞乜9條例姐

屌你老母
上乜鳩訴
有鳩用

慢慢捉晒相關人士
再冇人提出申訴
咁申訴就唔存在

Cls

同黑社會捐款話自己慈善家一樣
背後還是黑過墨斗

我係777一定會懷疑佢係鬼
無一次係幫到手

根本呢啲蝗語就on9
但連登已經比蝗語全面入侵
但e家啲00後係唔會理
全部死蝗仔
日撚日係度不服來辯dllm垃圾蝗語

上訴坐多幾年

佢係咪梁振英d fd黎
i mean地下黨員
正常港英點會住屯門？